Reviewer: Nguyễn Anh Đức
Review for Lã Ngọc Dương
Content:
- Nội dung bài làm khá đầy đủ.

Reviewer: La Ngoc Duong  
Review for: Le Hai Duong 
Content:
- Bài làm khá đầy đủ
- Class Diagram chưa có passenger, TicketRegconizer, Gate

Reviewer: Lê Hải Dương
Review for Nguyễn Nhật Hải
Content:
_ Sequence Diagram: Thiếu interface của Gate
_ Communication Diagram: bước "Mở cổng" từ Screen sang Passenger không hợp lý
_ Class Diagram: Passenger không nên thể hiện là một lớp

Reviewer: Nguyễn Nhật Hải
Review for Nguyễn Anh Đức
Content:
- Đầy đủ nội dung.
- Class Diagram đầy đủ, chi tiết.
- Communication Diagram: ticket/card database có lẽ không phải thực thể.